# Objectgeoriënteerd Programmeren in C++ #

Dit repository is bedoeld voor studenten en docenten van de opleiding Elektrotechniek van de Hogeschool Rotterdam.

Alle informatie is te vinden op de [Wiki](https://bitbucket.org/HR_ELEKTRO/cppprog/wiki/).

